巴塞球迷係咪好懷念蘇亞雷斯呢

如果阿蘇喺度洗十幾腳加幾十個機會都入唔到波？

呢樣真 丹埋門係差 但跑得快 接波推波都穩
so9走之前兩季一樣場場浪費幾個big chance 啦

蘇9＋歐聯＋作客＝隱形 是常識吧

Yes
唔講仲以為牙蘇幫馬體喺歐聯入咗車路士波

好過電話佬先喇

巴迷係咪都覺得小花必須酒去換球隊嘅未來